(有片)哦~明白曬 原來琴晚解放換更係穩定啲大陸人

平時一有依啲片下面啲人又要打要殺
依加全部唔見曬知咩事了

source :人民日報官方抖音AC 来看现场！解放军驻港部队完成第22次轮换。你愿意给驻港部队点赞吗？ 复制此链接，打开【抖音短视频】，直接观看视频！

831 91 92 都要見到你

,